[嚴選][薄大]龍華邊棟最伏

鋤禾日當午，汗滴禾下土。

誰知盤中飧，粒粒皆辛苦。

Must be 耕田果間

耕田個間幾時整返個cheer振興龍華聲威